地區戰一定要繼續!!!!!

比更加多街坊見到黑警暴行
你成日喺金鐘 街坊係睇唔到

我無嘢講